［有圖］張櫈變左霍金

挨得好唔舒服

車厘車厘

落地獄未

二分一囗德二次方加C

on9仔

仆街又幾似

搵人key副黑超上去

屌

呢張先係囉ok?

物以類聚，等睇樓主變霍金

好mean但好正

第一次就好笑
之後就

快啲換
細個老豆慳錢唔換
而家條脊斜左15至30度，成日痛
坐幾皮野護脊椅都好唔返

我以為佢係post 呢張

屌你咩

如果樓豬識講車厘呢個po就唔會咁尷尬

好撚似車厘龜

成pat汗跡

笑死

祝各位旅途愉快

好似無左隻櫈腳

痴撚線

屌真係似車厘龜

有三十幾個村民入咗嚟

我屌你老母笑撚到我

cls

笑到仆街

屌 我仲點面對張櫈

自己畫副黑超上去啦

笑撚死

創意台

痴線架屌

#b

屌你老母

笑撚死咩

我屌你老母

咁就騎劫咗

所以話 第一個回覆真係好重要

騎劫

張櫈好似係垃圾堆度執番黎咁。

可唔可以話我知點解改呢個名

個post咁撚多個 點知你quote邊個呀仆街

又有得笑

呢個post即刻好歡樂

屌 我笑到停唔到

屌唔係咁都有得相認掛

張櫈唔郁都冇咁好笑

屌你老母 笑撚到頭痛

屌 好撚正

第一個回覆的重要性

第一個回覆...

好有創意

成功騎劫

口德值落到新低

你地個腦諗緊咩㗎

林先生與古小姐⋯唔係咁撚啱下話

得佢一個無quote得嚟又係5個
你就真係俾人笑喇

創意台少有嘅高質post

屌痴撚線

HI

好mean

張櫈已經笑到仆街，原來仲有

屌你老母好好笑

斜體

高質post

笑撚到仆街

笑撚到停唔到

原來個post咁撚好笑

我俾100分 好耐無笑了

屌你

and the

高手

一樣

救命啊

笑到我

痴線post
好正

救命

痴孖根

第一眼已經覺似車厘龜
一碌落去見到啲改圖 笑撚到仆街

比啲口德黎好冇

屌那星

rip